有冇人報價而家physical 舊客join 五年最平幾多

我都係舊客
收到wtsapp 5年180蚊

而家話join 到2029
要18700$

我收到五年半200

咁撚正

等我問下有冇得再低啲先

有冇sales 報價

報價please